我地啲資料已經送撚哂上鄰國

屌你老母
一打黎話自己中山房地產
又講得出我姓
我已經無用啲支爆寶微信
屌痴撚線

仲問我食左飯未
我屌返佢老母